2月完約 家居寬頻sales入

2月尾完約
請出招
tg：

補充 用緊和記$139 500m
sales offer續約 $138 1000m
不過個人認為唔需要用到1000m

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks